港交所好快變黨交所

好快變上證

百度, bilibili , 抖音 直接入籃籌

So? 唔好玩囉

呢頭又要笑港股廢
港股廢係因為入面d港資藍籌交唔到貨
人地已經幫你保留港資加到100隻
又話幫黨指
真係難服侍

？？？？？？

呢頭又要笑港股廢
港股廢係因為入面d港資藍籌交唔到貨
人地已經幫你保留港資加到100隻
又話變黨指
真係難服侍

恒生指數廢係因為香港公司垃圾
而家入中資幫你搵錢又嘈？

其實直接開個新指數好啲

但其實恒指係由恒指公司制訂
同港交所無關係

秒

提提你 中海油同聯想都係香港公司

黨大定港大?

97後，香港乜都俾人蠶食哂

有國指

變左好多年啦

連登仔邊識分

講真港交所唔搵中資
唔通外國好公司會黎香港上咩？
一係摺左港交所佢，同浮交所合併大灣區交易所

不如將連登公上市集資
肯定大把連登仔持

睇黎好快同深圳交易所合拼 駛乜搞h股

唔滿意咪唔玩囉 又政治化件事做乜？

優乜撚嘢化 講埋哂啲支那話

其實都係計成交量+市值
真香港公司 都無人買
10大成交金額 除左388 2800 之外 仲邊有香港公司？

三SPRIT

不如話人哋進步快過你

下 依隻你買？

政你老母

以前100蚊玩過

兒登仔識就唔會係度開post被人笑啦

有一個冇錢玩港股嘅廢青

廢青文化水平低咪笑人啦 最醒係乜都反對

政你老豆

炒到佢幾千億

保留港資最多20-25隻咋

仲未變？岩岩放出黎？

你不如講下香港有邊30隻值得入藍籌

依家$1 都無

有冇諗過 係2班人嚟？

個班cctoy 黎

玩港股唔跟政治局勢 輸撚死你呀

好事黎
中國巿場大 業績好
可以拉高恒指

咁反對派手joke實輸死

本來就係黨嘅

港股廢 但A股一樣廢喎
加埋個堆 想負負得正？

鬼叫香港公司廢咩
冇北水香港ipo市場什至乎secondary mkt死撚左喇傻仔

大陸唔落嚟玩香港金融市場死大半

但支那爆大獲的話。。。。

香港公司 100間有75間都係妖股嚟
你睇下翠如BB股

兒登仔盲反
成日都覺得睇兒登好似睇文革咁

A股就無睇過
但係新經濟全部美股港股上
不過你講下美國堆中概股升左幾多？

支那股就係好嘢?假賬目 毒產品

建築？

真係無人玩港女啦

炒A50好過

早幾日先又破交易新高
無人玩平行時空

好期待黨交所同深交所合併

外資 中資角力

咁你搵d優質外國公司黎香港上市咯

正 無限支概IPO
年輕人應該要把握IPO機會發大財

然後移民走佬

加入支資 ＝唔廢？支資 ＝唔係垃圾？

六十幾萬人頭一手黨 🤣🤣🤣🤣

連登仔: 恒指唔係恒生銀行管理架咩
前排話仆哂去買5號仔就知咩事

你個名好危險

優質公司? 優質地方先配有

香港 有呢個資格?

I don't think so

由咁多年恒指成份股組合變化都睇得出香港既沒落同支那既崛起
你一係適應時代變遷，一係比時代淘汰

支股點會廢，十年橫行啫，天下無敵，你望下成個世界有邊個場可以十年橫行？

相反，支那唔落黎，佢地食撚屎囉，有鳩人玩佢個支股？

港資就係癈, 睇你老細就知.

肛交所

40000點不是夢

你唔升少少點比人割？

不嬲都唔玩港股

咁即係廢啦

up緊咩？

啱啊
咩地方出咩人

優化

從來都係

冇錯
唔相信會好似大陸之前咁比買唔比賣！

跌5%就唔俾賣

呢樣我同你有同一樣看法

望吓淋病 劏房 鄭弱華 就知

有呢d禍港殃民的垃圾 係嘛

垃圾 唔只五毛 仲有上面呢批

買美股輕鬆

改名叫騰訊指數啦

無lu 得番8%

唔係支支點回血，香港咁大把回血劍

直接玩美股啦 多謝

香港俾人淘汰緊

會被人拉

有一堆畜 / 豬好喜歡送血上門，只要比到少少甜頭引下D豬，之後就開頸放血

一早清哂垃圾港股 全部支那閪股

語障

毒品調查科

free float market cap同turnover呢啲都係hard requirement
之後就係用呢個free float market cap計weight, max weight = 8.0% + "HK" shares total weight >= 25.0%

其實同S&P/MSCI methodology一樣，佢條research team又咪係S&P嚟
Classification System 都係照抄GISC交功課姐

三個月

你以為

保持香港公司代表性
恆生指數公司將維持香港公司成分股的數目為20至25只。以支持香港部份在指數的代表性

乜嘢係香港股票先？又咪係Advisory Committee定

加多啲香港公司無問題

但你up唔up得出50間香港上市公司同埋夠成交量嘅股票？

除咗1137可以加咩？
莎莎 維他奶 大快活 必瘦站 tvb 282？

根本為屌而屌

有700開始已經知

quit港股囉

呢樣嘢再elaborate
好多香港大嘅上市公司(CKH, MTR, HSBC)，其實revenue by geographic segment 香港嗰part已經唔係佔大多數
好多時係根據公司歷史/Headquarter/Advisory Committee嚟判斷佢係唔係香港
但實際上好多公司嘅股權都集中喺中國人身上，好難分邊間係香港公司

港資股你係咪真係買先?

係
其實指數就係要反映exchange嘅股份，唔set min cap就最好
港交所嘅上市公司根本大部分都係中國公司，最少25%香港公司呢啲無謂嘢都係嘥氣

不嬲都係

地慘，銀行 公用股 etc

再惡化了

你生活邊一part唔關政治事呀？你食屎都要啦戇鳩

而家都係啦,

咁你即係食開屎？on9

港證

前幾年HSI company都狂推一堆乜鳩大灣區指數啦
你估HSBC嘅subsidiary唔會奶共咩
其實有共識係香港金融業一早淪陷咗啦

政治化呢個形容詞真係弱智仔先用

等睇連登仔自製真香港指數

嗰啲真係「人」？

大灣區指數是乜9

推推推推推推推推

點解大陸公司唔返A股返港股？

2021仲有人抱怨政治化

你以為支爆依家香港會走得到

依家經濟已經係全球咁睇

你玩美股都會睇埋其他指數啦

個分別係有無政府支持

騰訊屌打faamng

唔減你港資咪算好囉